(9)泰國運毒案牙朗哭訴：同69人訓地下 新年都要洗廁所 搞到全身生野

出事至今，邱傑朗一直被囚於曼谷監獄 Klong Prem Central Prison，邱指監獄內環境十分惡劣及擠迫，一間400呎的監房擠滿近70人，而且連床都沒有，他們每晚鋪床單席地而睡，每個月均要付近5000匹泰銖作飲食及生活費。

除了定時上宗教課外，囚犯於監獄內亦要服務，包括清潔、洗廁所等，邱指半年來因獄內衛生惡劣而患上皮膚病。被囚初期，邱稱因言語不通感十分害怕，但幸好不少同房有不少馬來西亞籍囚犯，因而經他們教導下慢慢學懂簡單的泰語及英語。另外由於獄內不準打電話，他每星期只有兩日可以寫信與家人聯絡。

據了解，主腦明姐為一名在印度出生的香港女子，於三名港青被捕當日，明姐於下午由泰國離境回港。被還押於泰國曼谷監獄的24歲男被告邱傑朗表示，自己未曾見過明姐，但女被告Mina曾經提及過明姐的背景，指她「好有錢，正職係做保險，呢啲係兼職嚟」。

另外，邱指女被告方於杜拜時曾將一些木雕照片上傳到社交網站群組，招攬其他人加入，但隨後Mina即向方問話，「話老細見到啲相，唔可以貼出嚟」，要求方馬上刪除。另外Mina當時指，明姐會於泰國與三人會面，但結果三人於曼谷機場被捕。

過去一年，有多宗港人捲入跨國運毒的案件，其中在今年6月，三名香港青年於泰國曼谷捲入一宗跨國衝關運毒案件，7日內經過迂迴路線橫跨全球五地，終於曼谷機場入境時被關員搜出其行李藏有價值千萬港元的可卡因，隨即被還押當地，面臨最高50年監禁。其中兩女早前認罪被判囚25年，餘下24歲男被告邱傑朗堅拒認罪。

香港01越洋訪問男被告邱傑朗，他首度披露被捕前七日跨國「旅程」內情，堅稱自己受另一名女被告於網上招攬，聲稱工作為去旅行運木雕回港，邱指自己對毒品並不知情，更質問對方「我屋企有老人家，點解要咁做？」

事發於6月3日，三名港青於曼谷機場入境時被關員截查，並於三人行李中檢出12.3公斤可卡因，價值1100萬港元，三人隨即被還押當地監獄。可卡因屬泰國第二級毒品，販運可卡因最高可被判監50年。

兩女認罪判囚25年

22歲姓董、洋名Mina的女被告，及另一名19歲姓方女被告相繼於8月及10月時認罪，兩人同樣被判囚25年。而24歲男被告邱傑朗堅拒認罪，案件於本月尾提堂。香港01記者到曼谷監獄探訪邱傑朗，他堅稱自己對運送毒品並不知情，並將由被招攬至被捕過程一一道來。
Mina於Facebook發帖招人，內容稱「有無女仔想搵錢？急需要一位18歲以上！正經！」，邱留言並展開對話。（受訪者提供）

Facebook招人「搵快錢」

邱傑朗稱於兩年前於社交網站「建議朋友」欄中將Mina加為朋友，一直並無交流，但不時會看見Mina於網上張貼稱招聘人到外國工作，亦有貼出於不同國家旅行的「打卡照」。直至今年3月，邱看見Mina再次發帖招人，內容稱「有無女仔想搵錢？急需要一位18歲以上！正經！」。邱稱當時有一名女性朋友於旁邊，並表示想「呃旅行去」，於是邱便於帖上留言並開始對話。

邱傑朗指該女性朋友曾與Mina相約吃飯希望加入，惟最後沒有成事，但事件令邱引起興趣，於是他再自行找Mina。邱指曾向她詢問「做咩？係咪做毒品？」，而對方當時否認，並稱「搵女仔做，男仔要等好耐」，後來指會幫邱「同老細問吓」。

神秘Whatsapp群組派Job

邱本來打算幫Mina找女子並賺取佣金，後來Mina將邱加入一個「旅行」Whatsapp群組，邱稱群組內有十多名「同事」，除了他其他全是女子，然而對話內容沒有特別可疑，「主要係Mina講有咩工做，有邊個有興趣去，其他人就會舉手，之後就會講下啲行程，唔似係做毒品」。邱稱見過群組中有其他人曾經到澳洲、日本等地，聲稱工作為負責「拎嘢」及「退稅」。

收8,000元聲稱運木雕 提供空篋擺貨

邱指自己見識少，因為曾見過有朋友都是以去旅行帶東西回港賺取收入，「未做過呢啲工想試吓」，但事前都有擔心事件有可疑，惟Mina稱「你唔想做可以唔做」。直到5月，Mina稱可以安排他去一次工作運木雕回港，報酬8,000元，她自己亦會一同去，於是邱答應加入。其後Mina將一個空的行李箱交給邱，並指示邱旅行時使用該行李箱，「佢話啲木雕好貴，叫我擺多啲衫入去用嚟墊住」。5月28日，邱稱Mina突然通知他「今日出發」，邱正相約母親吃午飯，於是馬上告知她將要到外地，當時母親著他小心及給他少許錢傍身，然後邱便會合Mina出發離港，並初次與另一名同伴（方）見面。
三人先由香港前往吉隆坡，再到杜拜、巴西及泰國。

七日橫跨五地 巴西逗留四日

三人於七日內航空路線迂迴，先由香港前往吉隆坡，再到杜拜轉機往巴西，然後再由里約熱內盧乘長途巴前往聖保羅。邱憶述，最初已感到奇怪，「以為去每個地方會停留一陣，（Mina）本身話去到吉隆坡就會去揼骨、雲頂賭場，但去到就話唔夠時間要走」，結果邱稱只於機場門口吃了一支煙便要離去。直到5月30日凌晨，三人到達聖保羅下榻酒店並逗留四日。邱指自己於旅程中很被動，因為Mina與方為本身認識，但自己則是第一次參與，過程間他與兩女甚少聊天，而自己亦因不知道行程及言語不通，不少時間都是留於酒店房內。

兩黑人接頭 派電話卡

而於聖保羅其間Mina聲稱要取回邱的行李箱，著他將東西清空後拿走，並替他買了一個背囊，第二日邱稱Mina將三個行李箱於酒店地下交給兩名黑人，邱指當時只於遠處觀看，Mina有與黑人握手，對方並將多張電話卡交給Mina，Mina指示邱及方換上電話卡。

直到第四日，兩名黑人再出現於酒店樓下，並將三3個已放滿及上鎖的行李箱交給Mina，三人攜著該三個行李箱於同日離開聖保羅，於杜拜轉機往泰國曼谷。邱稱Mina指於泰國將會逗留最少一星期，屆時並會有另一群同事同樣於泰國完成工作可以見面，而上司「明姐」亦會在場，邱指當時心想「終於有得玩」。邱傑朗現被囚於曼谷Klong Prem Central Prison。（魯嘉裕攝）

曼谷人贓並獲 同伴認罪稱官司「無得打」

三人於6月3日入境泰國，於拿行李時，邱指有電話致電其手機，但他將電話交給同伴方接聽，方指是明姐來電，「老細問搞掂未」。直到三人的行李箱經過X光機後，關員要求重新檢查，邱指當時多名人員已經拿手機拍攝他們，邱問Mina行李內是否有毒品，Mina仍否認。

舊posts回顧:
(8)泰國運毒案牙朗哭訴：同69人訓地下 新年都要洗廁所 搞到全身生野

(7)泰國運毒案牙朗哭訴：同69人訓地下 新年都要洗廁所 搞到全身生野

（6）泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 聖誕都要洗廁所 皮膚病唔知好返未

（5）泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 皮膚病唔知好返未

(4) 泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

(3) 泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

（2）泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

捷徑相:

垃圾朗 正人渣 衰十一

3小時3性侵11歲女 過度活躍少年囚7年

【明報專訊】17歲患過度活躍症少年，替被控非法性交的友人出頭，威脅年僅11歲的女事主不要指證友人，否則便「掟你落街」。少年見事主受驚，色心又起，3小時內3度性侵犯女童，事後他企圖以提子汁補償了事。法官昨判刑時斥責被告為一己私慾犯案，毫無悔意，判他入獄7年。

現年18歲的被告梁卓文，自小患過度活躍症，中三輟學後與黑社會為伍，更染上毒癮，他早前被裁定1項妨礙司法公正，2項強姦及1項猥褻侵犯罪成。

案情指出，被告友人「阿餅」涉嫌與11歲事主X非法性交，被告提出要為「兄弟」出頭，去年12月28日下午，被告將正在購買零食的X帶到附近籃球場，要求X稍後在庭上作證時稱「自己畀警察嚇到好驚，先至作個故事出嚟」。X拒絕，被告便把X帶到沙田新翠邨新傑樓的平台，再次威嚇要X作假證供，更稱「信唔信我掟你落街」。

X見狀大哭，被告此時色心頓起，將X抱坐自己大腿上，兩手指插入X私處，其後更強姦X。不久，被告與X再度於隆亨邨商場相遇，被告把X強行帶到殘廁內再度強姦，途中X曾抱着燈柱反抗但不果。

高等法院暫委法官彭寶琴認為案情嚴重，被告「一而再、再而三」侵犯X，使她事後情緒焦慮，判囚7年。

【案件編號：HCCC193/12】
Source:

垃圾朗幾時打靶死？

新POST留名

牙朗日常生活(一)

牙朗日常生活(二)

牙朗：
呀呀呀呀
呀呀呀呀
呀呀呀呀
呀呀呀呀

又唔改下標題
新年過左成個月

可能而家一口流利泰文

你錯啦
泰國就快新年

牙朗把聲好好聽

多謝巴打幫手開post

你運完木雕嗱？

牙朗加油

支持牙朗係應份

其實諗唔到改乜好

日日都支持牙朗

牙朗，呢排我情場職場都失意 羨慕你一早已經睇通睇透以後唔洗再煩呢啲問題

7/3

本身唔想再報時

但怕牙朗嬲都係報下啦

身體很誠實

明明就想報

我哋要表揚下az巴嘅身體

泰國坐監KOL

泰國享樂就真

牙朗情場都好煩惱架
69個喎...

又近一日打靶了

牙朗平時點分配時間呢

晉昇咗做樓豬唔代表可以咀咒牙朗

你地班仆街又唔接手
唯有繼續恥笑佢

標題不知不覺間70人變69人
食lunch再嚟探下

我覺得我仲未夠資格為牙朗開新post

我成日遲到未夠班

牙朗今日點呀？

朗，曼聯都可以打贏psg
只要有恆心你都一定得
加油你無運毒唔好認罪一定無事架

冇錯，連續兩晚歐聯上演反cup戲碼
冇野係冇可能，你要相信你都可以反cup
不過你冇運毒應唔應該用反cup來形容

focus 返係牙朗到啦

可惜既係牙朗只係多仔反CUP冇你份

牙朗今日, 聽日, 後日, 大後日都好好...有心

lunch完冇咗回事

咁謙虛

牙朗先係主角

俾牙朗放吓假都得掛
佢平日咁盡心盡力為人民服務

已經渡緊假啦

渡假中嘅渡假

好深層次
果然係牙朗，諗到啲我地諗唔到既野
知唔知咩係神？

牙朗第時分分鐘出現係當地各大小寺廟入面

運毒犯嘅榮譽嚟？

運木雕

睇錯標題做”同人訓地下69，搞到全身生野”

咪一樣

牙朗班朋友係乾淨嘅

唔同
牙朗日日洗廁所咁勤力
佢班fd點會污糟
咁又點會生嘢呢

生野係牙朗自己講架
枉你咁支持牙朗，唔讀熟啲新聞
「邱指半年來因獄內衛生惡劣而患上皮膚病。」

個啲可能係緊張同未適應導致呢
牙朗要對自己嘅功力有信心

你又知

估到

你地兩個搵個入去視察下啦

樓豬有資格去

一定有aids不了
行近十米都死得

算唔算畀天收？

牙朗去泰國嘆世界
又唔駛打工
咁叫畀天收？

秘密探過牙朗黎?

點會
我想見牙朗都唔肯見啦
我咩新鮮蘿白皮去見牙朗
又唔似得樓豬level咁高

仲差一步打靶就係正宗嘅畀天收

支持牙朗冇分levels喎

有嘅
如果唔係咪一大班人一齊探牙朗
到時咁混亂牙朗點接見
梗係高級個啲行先

好，有見地
我決定派你代我行先

咁會容易令牙朗有唔好嘅印象
樓豬都係你去先比個例子我哋呢啲後輩參考好

我覺得az巴打絕對信任得過
就決定派佢

絕對合適

又巴西又泰國
自己都有懷疑
而家仲有咩好怨

邊有咁既福氣呀

牙朗邊有怨
不知幾爽依加

所以咪話你太謙虛囉

支持啊
每日報到報足咁多日喎

資歷最深就係az吧
大家夾份買個木雕比az巴當送行

自己雕先夠誠意
牙朗睇到一定大讚

早抖 朗

衰On9冇計

牙朗晚安

8/3 婦女節
泰仔又要搵牙朗點樣過節？

婦男節

雕牙朗娘親同親姊個樣比牙朗？

8/3

「屌」

做咩用咁激進嘅字？

幾時槍斃呀

呯呯呯呯呯

娘親不了，唔開胃

我都等唔切啦

牙朗未有罪
何以被槍斃？

咁樣話牙朗娘親都有嘅

都話咗我已經判佢死罪
等行刑

咁…讓畀你喇

又黎啦
都話我無資格
畀az啦

有罪還有罪

槍斃還槍斃

2樣野黎

原來你想自己雕

好啦咁你雕啦

當我係牙朗咁大愛乜狗屎垃圾都照食咩

驅風野你地自己爭啦我就不了

無端槍斃人講唔通
話晒牙朗係泰國做咁多好人好事
忽然莫須有當地暴動都似

無你份啦依加
睇書巴話要擸晒佢自己雕

恭喜哂

希望佢仲有心有力繼續雕多幾鑊
牙朗知道佢咁落力一定好開心

咪撚亂講啦 你唔比牙朗坐成世都未審咩

朗午安

好，我負責雕，你負責運

雕完你就親手運啦
假手於人做乜啫
況且牙朗都想見到你

牙朗你近來好嗎？官司有咩進展

前前樓豬你唔係去咗運木雕探牙朗咩

但牙朗見到我地咁合作會好欣慰
所以都係分工好啲，就咁話，我雕你運

唔好嘅
由你一手雕一腳運更顯得你有誠意
牙朗會更感動

早排忙，但我一直都無忘記牙朗坐緊冤獄

同意

仲以為你太記掛牙朗
走去運木雕

但係牙朗仲未自盡就係等緊上庭爭取公義

有心有心

2014年：馬來西亞航空370號班機在執行由吉隆坡國際機場飛往北京首都國際機場航線時於馬來西亞當地時間凌晨1時21分在馬來西亞與越南的航空管制區內失去與塔台的聯繫，之後該機折返回馬來西亞，並在馬來西亞霹靂島上空失去衛星聯絡訊號，至今下落不明。

原來已經過咗好耐

MH370都5年

上完英文泰文堂未

砰

香港好凍。 唔知牙朗果邊點呢

佢嗰度好溫暖

牙朗直頭feel到熱
畢竟咁多枝棒一齊磨擦
難免產生高溫

牙朗啲fd又放煙花
真係好

上完啦一早同朋友玩緊

砰砰砰…砰

放工我最鐘意砰牙朗

咁快就繼續上體育堂

D倉友日日都係牙朗後躝放煙花

牙朗想火葬定土葬？

充實人生
牙朗無時無刻都在學習

牙朗未死唔駛葬

打靶前一日先決定咩

牙朗，我食完雞煲
你今日有咩食？

啱啊，諗定冇壞，正如大把人都一早立定遺囑咁咋嘛

牙朗又唔駛打靶
唔好比個trap佢踩先得㗎

話唔定而家既牙朗寧願打靶都好過繼續坐

泰國咁多嘢玩
牙朗玩多一百年都未夠啦
點會想打靶

幫人打手槍打得多，終有一日想有把槍打返自己轉頭

瞓喇朗

我唔記得同打朗講早唞

9/3

喊咩啫
又唔係叫你運木雕
洗唔洗咁感動

聽講而家係你運喎

你運先係

唔好咁懶啦

己所不欲勿施於人啊

你做咩唔想

朗今日lunch有乜好餸

呀朗又有你啲同伴
不過今次係泰國運番香港比人捉到
唔似你係泰國有咁多大隻佬一齊訓

掏空波鞋藏390萬元海洛英 4男遊客抵港斷正

海關周三(6日)在香港國際機場截查4名由泰國曼谷抵港的男子，並檢獲約4.2公斤懷疑海洛英，估計市值約390萬元。

海關毒品調查科機場調查課調查主任曾權鋒表示，海關人員進行清關時，並拆開他們所穿着的波鞋，發現鞋底疑被掏空，並在每一隻鞋的鞋墊下藏有一包海洛英，共重約4.2公斤，市值約390萬元。4名被捕男子年齡介乎23至38歲，彼此有聯繫，來港目的懷疑是運毒，有人曾有到香港的紀錄。4人已共同被控以一項販運危險藥物罪名，明日（9日）在九龍城裁判法院提堂。

根據《危險藥物條例》，販運危險藥物屬嚴重罪行，一經定罪，最高可被判罰款500萬元及終身監禁。

Source:

朗
到我食lunch

牙朗我都食lunch了

未食呀。牙朗我睇左captain marvel

你出返黎應該做到cm第2047集

牙朗係Captain Prison

佢完埋dinner喇

而家先食lunch好羨慕牙朗日日準時3餐

腸胃病都少d

真
不過有皮膚病

皮膚病好慘
可憐我地朗

我都有濕疹

你 最近還好嘛？

訓了朗

牙朗早晨

10/3

牙朗我又訓到成十二點

我起身無耐翻瞓到啱啱先起身

今日又 砰 一下先

其實應該貼呢單

我如果有機會開下個po就補返

冇人理Mina同TB

佢地運毒喎

咁咪訓左十六七粒鐘

差唔多

點解我睇唔到嘅

運毒比人斷正
罪有應得

牙long

11/3

做咩年初四咁嘅面口

伯爵白白淨

星期一又要返工既日子

比人用到黑啦應該

牙朗一至日有做服務
好配服佢

有冇諗過其實牙朗係主謀

我手機同電腦都view到

The requested URL was rejected. Please consult with your administrator.

Your support ID is: xxxxx

Judiciary Website Management Team

webmaster@judiciary.gov.hk

牙朗梗係主謀啦
運木雕嘅主謀

搽番啲精華液應該可以無咁黑嘅
唔好驚啦

咁下個po 我喺入面quote返重點出嚟

咁殘
冇人要喇

仲有好多人流口水想用啵

咁讓畀佢地

想知條女點

冇喇
24年後結束泰國旅行

佢哋就好
一玩玩足25年
唔駛愁呢樣愁嗰樣

冇人同朗講聲早抖

又冇人叫聲早晨

12/3

有

早晨牙朗
今日早餐食到好飽
你呢？

牙朗：

唔～～～
哦～～～
呀～～～

對唔住
今晚會講番

牙朗啲叫聲好好J

睇實你

朗早

做咩眼甘甘咁望住小妹

想膠化個POST

我好耐無返嚟報到喇牙朗

Mina嚟？摩牙

知錯能改
善莫大焉

都話有人吼㗎啦

Mina多謝你

小妹繼續堅定不移支持牙朗泰國安居一百年不變

而家我人在泰國，好想去探下牙朗

泰國係咪好熱

係，出去一陣已經出晒汗

牙朗而家啲汗線一定好發達
每日無休止咁做運動

被做運動

除左笑佢，重有冇其他消息？冇香港記者跟進？

冇

好可惜牙朗唔再係處
你點扮都食唔到

想食就只能運木雕

香港記者咁垃圾
好彩牙朗有我哋呢型忠實支持者

肯定有人想索啲汗黎聞

成個倉都濔漫住啲酸酸縮縮既味

聽講牙朗啲汗係香嘅
點解會酸球縮縮嘅？

你邊度聽番來

肯定唔係由你到聽

收工喇屌
又畀老細屌，好撚嬲

搵牙朗出氣啦

快啲過去啦稻草人巴

molamola

牙朗我咁啱睇左呢集
你好適合睇

唔使
諗起吔屎朗喺秦國吔屎已經好好多

好仆街

呢度冇人笑佢

鄧龍威同四個港人係真係慘架

垃圾朗執完垃圾未

牙朗係泰國開開心心過生活

牙朗晚安啦
保重身體
你後欄都要休息

牙朗有無葡萄人呀
屌唔係喎牙朗環遊完世界欣賞完D木刻藝術品,先係泰國退休
牙朗又贏

情義兩難全之玩x 爆泰國
爆左未
爆喇

牙朗都算係有環遊過世界先去泰國㗎

牙朗幾時放

你就想
牙朗點都唔會返黎呢個地獄香港

個個都有可疑嘅地方
得牙朗真係無辜運木雕

13/3

尋晚另一個牙朗carry祖記仲戴帽

牙朗你有冇帽戴

牙朗如果知道有人為左佢開到（9）佢應該死得眼閉

不過牙朗係泰國仲要走漫漫長路

牙朗身體抵抗力不知幾好
初初生嘢，而家都同菌共存咗

所以快啲打靶啦

垃圾蟲朗

真係生嘢？

牙朗就係一舊菌

Dear 牙朗

你後欄琴晚上演左幾多次帽子戲法

聽日白色情人節

唔知牙朗會同邊個過呢

對牙朗黎講日日都白色情人節喎

你唔好死

死嘅人係牙朗

砰砰砰

嘻
唔駛咗緊張牙朗喎
牙朗又唔係要死

砰幾多下都改變唔到牙朗係泰國慢慢嘆世界嘅事實

UP乜呀你

佢撐牙朗撐到short左啊

應該盡快將牙朗打靶，先至救得返佢

睇黎係冇辦法之中既辦法

牙朗到時應該都係差唔多咁樣

牙朗運毒，係邪
你快啲改邪歸正啦

咁你睇吓審咗未
判咗未
運木雕咋牙朗
不過牙朗想留係泰國耐啲咋

放心啦我無short
唔打錯吓字又比人以為我係肥絲

好慘
一個二個想牙朗打靶
可惜乜都做唔到
睇住牙朗係泰國日日嘆世界

你做咩砰az巴

我砰吔屎朗

日日食屎就有佢份

砰唔到牙朗啵

牙朗當食朱古力咋

牙朗有冇諗過加入bigbang出道,係泰國俾泰仔玩闊咗接客都方便啲

吔屎朗愈叫愈順口

冇好嘢食係咁㗎啦

值得考慮
牙朗接待旅客嘅能力越黎越高

早抖朗

牙朗過多幾個鐘應該準備起身

冇幾個鐘咁多，差唔多起架喇

牙朗好勤力
平常人真係學唔黎

幾時審架 好想知

幾十年後啦你預
牙朗贏到開巷

14/3

根本冇得打

打靶就有得打

牙朗仲生歐歐係泰國

又可以留幾耐啊

你估下

牙朗傻左? tb同條女都已經坐左1年幾

佢仲未審 到時2條女放出黎佢仲自己on99咁

你講得啱
佢係戇鳩鳩

我指牙朗場官司根本冇得打

牙朗有堅持有毅力
唔似個兩條女咁易動搖

牙朗驚都未驚過
俾時間班執法嘅做嘢

第一日已經笑佢on9
仲話要公義

學Mina話齋，根本冇得打
斷正斷到咁，兩條女早坐早啲出來

牙朗口中所謂嘅公義

收工了 吔屎朗

幻想下d秦國仔當牙朗係沙包咁練習泰拳

1 V.S. 69

牙朗公義當飯食
我哋梗要支持佢

佢哋出到黎都變老G了

牙朗用口同 感化晒班泰國朋友啦

遲到添
牙朗早晨

15/3

今日班牙朗hater去晒邊？
俾人砰瓜晒？

一陣大軍就到

牙朗未驚過
每日都有幾十億大軍補充

今日好靜

忙

呀

砰完應該出唔到聲

係比室友吉屎忽既聲

草人巴唔好死

牙朗表情意想圖：

砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰

禮拜五個個收工都去威威邊得閒探牙朗

仲講緊牙朗 咁憎佢

邊有僧佢

我都想收工

依加啲人前文後理都無睇就亂咁話人
明明呢度99%嘅人都係支持牙朗

支持牙朗打靶

metoo 快啲打靶

繼續恨啦
不過打靶無牙朗份

喺你哋嘅幻想成真之前
要委屈你哋慢慢睇牙朗嘆番幾十年世界先

嘆佢老母
日日喺度諗盡千方百計點樣自殺，早日脫離地獄鬼國

今日咁大workload
但係諗起牙朗食住屎等打靶，個心舒服咗好多

嘻嘻

牙朗係泰國不知幾爽皮
日日有湯水滋養
自殺呢啲嘢邊輪到佢諗

個身生哂野咁嘆幾十年世界

牙朗我訓了

會訓到好晏辛苦你咁早起身吔屎清潔廁所啦

吔屎係事實

有d 掛住泰國d 生菜包
牙朗就好 日日有得食 我就係香港捱生捱死

但係自己要做沙包畀泰仔練泰拳

打一百下食一個生菜包

有邊個個身無生過嘢
呢啲對牙朗黎講只係一生中嘅一粒塵

牙朗聽朝會清到立立令

牙朗個肌肉已經練到仲硬過石頭
同佢練拳個班一定好慘

有泰仔啲龍汁，邊使湯水

牙朗補身指定身品

16/3

牙朗既早餐

又訓到鬼死咁晏

午晚餐

牙朗個檔案擺左廁所？ ？
仲未上訴到

前世未辛苦過咩？牙朗命呀？

牙朗都唔急你咁急做咩啫

你啱
又多個新term

牙朗不知幾健康日日早起身

初審都未審何來上訴？
呢個過程好漫長架

香港終極大限到先定牙朗初審開庭先？

仲去廁所開餐添

file closed㗎喇
等判死刑

但係咁夜瞓

平時咁多精華液補品
玩到幾夜都無有怕

體驗厭惡性行業工人工作環境
牙朗真心親善過班仆街高官

咁耐都未審，其實係味已經洗橫手搞店左。阿朗日日係屋企攬住女咬住口雪茄上連登睇我地幾on9

算吧喇

咬住碌....就有牙朗份

咬

朗
我依家先lunch

咁晏先食？
唔好餓親個肚

牙朗係泰國每日都過得出神入化
你諗多咗

比起牙朗三餐屎好好多喇

就落地獄永不超生

食朱古力有益身心
牙朗都好推崇

點會呢

可能去免費旅行之前已經食得多，所以腦裝屎

砰
就直落地獄

砰唔到牙朗

冇啊
日日幫佢祈福早日逃出秦國落地獄

擺到明我哋係撐牙朗

我就祝牙朗係泰國長命百歲
明明我哋都係支持牙朗
但就有一班人成日走出黎問黎問去

牙朗日日都食得津津有味

我都祝佢長命百歲 百病纏身

果然係食開屎

牙朗就算百病纏身都可以幫平民試藥
幾撚偉大嘅一件事

咪又係朱古力

唯有砰之前盡量試
或者試到死

砰唔砰審完先知
不過牙朗仲有大半個世紀可以試
啲藥廠發達啦牙朗免費試藥

浪費資源
一撚定砰砰砰砰砰砰砰砰

睇錯做牙朗係泰國準備火化

兩日就有人問一次

冇睇錯

下次睇清楚啲就得啦

班友真為痴撚線

活生生咁火化
炮烙之刑

但未必錯喎
牙朗可能真係一世留係泰國而死左之後會係泰國火化呢

泰國鬼
不過好多年之後嘅事了

想暗示度日如年咋嘛

終於有得食晚飯

屌鳩垃圾朗呢隻對社會百害而無一利嘅寄生蟲

哦

牙朗就好
餐餐都食無憂，準時食飯

仲有得準時返倉瞓

呢個係咩聲
平時都係牙丫阿

仲有砰之後嘅寂靜

我哋一年等於牙朗三年

牙朗咁多新年party仲點會度日如年
晚晚都過太快就真

邊有砰
你幻想出黎

咁就好，死刑將之

判刑之後嗰日就有

我建議肥銯巴事不宜遲即刻出發親身去聽下牙朗究竟發出咩聲音

支持

我哋白晒髮先判

你上次話要親自雕個木雕再親自運去泰國比牙朗
仲未成行咩？

Between我都係無資格去
唔駛再叫我啦

支持無效

係度耍悔氣

牙朗你就好啦日日無憂無慮

你帶埋個木雕去泰國慢慢等我啦

訓了牙朗

早唞

朗
到我瞓

挽安挽安

17/3

好快有一日同牙朗講句安息，而唔係早晨早抖

牙朗，我肚痛

應該食錯嘢
你就好，三餐有專人嚴格控制食品衛生同質素

牙朗係泰國有人服侍先係正常

牙朗都好想聽你親口係佢隔離講

不了
砰之後考慮吓

牙朗今日宵夜食乜餸

隔離床越南仔啲屎

今朝洗廁所已經食過

就嚟大選啦喎…唔知會唔會有特赦呢？

不過牙朗係清白架嘛，就算無特赦佢都會出得返嚟嘅

食過番尋味

未審，未知有冇得特赦

牙朗果然重口味

呢位師兄心水清

牙朗我打完邊爐食到勁撚飽

牙朗都好飽喎

此飽不同彼飽

今日返工遲到

因為地鐵？

18/3

牙朗表示呢幾十年都唔洗搭車
又贏

連地鐵都撞車
牙朗走得真係及時

冇預出事㗎嘛
同平時差唔多時間出門口，去到狗鐵站先知中環冇車

牙朗就好，呢世冇機會體驗呢啲不幸

兩架橙線先一架紅線
垃圾狗鐵

放飯

香港九龍新界冇得避
而牙朗已經去左泰國避

我又翻黎探你啦牙朗

下一站地獄

牙朗食宵夜未？

隔離床越南仔今日便秘

其他68人都係？

你咁清楚...唔通你係牙朗係泰國嘅朋友？

瞓
朗早抖

19/3

成朝都冇人

牙朗早

我哋無人唔緊要
牙朗身邊一大班兄弟最緊要

牙朗早晨呀

仲以為你去左秦國探牙朗

梁卓文 = 牙朗 ?

呢排忙到踢晒腳甩晒轆

2004年：中華民國總統陳水扁在總統選舉投票的前一天遭到槍擊受傷，三一九槍擊事件發生。

牙朗收鳩皮啦
做垃圾就應該死撚咗去好過

得返69個？

明既，又要雕木雕，又要準備出發既行裝

不嬲都係69
但未計隔離倉

呢啲你要負責任嘅嘢唔好立亂推比我

牙朗 日日都有槍擊案發生

加埋你就70啦
快啲去

我就要負責你就唔洗負責

果個“你“係你啊

我都認同你講嘅你係你指你嘅你

又睇到個你字好怪

你仲未去咩？
叫咗你去嗰邊等我

你都認同我 講嘅你 係我指你嘅你？

真係好

sorry ... 我係想知運毒同強姦單新聞有咩關連 ?

都係牙朗囉

咁卓文 = 牙朗 la ....

卓文 = 牙朗垃圾朋友威脅11歲女童改證供後三度強姦
牙朗 = 衰強姦11歲女童，指使卓文要女童改證供

邊個負我皮
不服來辯

牙朗係戇鳩係垃圾係人渣係害蟲，死十萬次都唔撚柒夠

又有負皮

負皮都改變唔到事實

唔好嬲豬啦

睇GIF開心下

想睇牙朗版本

牙朗我訓了

Good night牙朗

metoo
Good night, rubbish Long

早晨牙朗

3/20 1995年
日本奧姆真理教在東京地下鐵列車上釋放沙林毒氣展開恐怖襲擊，造成12人死亡和至少5,510人受傷。

麻原彰晃佢哋都瓜咗，牙朗總有一日都會

20/3

邊條友成日負評我呀

可能係牙朗
泰國都有得上連登

真係吔屎吔上腦

條友全部comments都負皮
應該係牙朗嘅hater

OR 牙朗黎

牙朗家姐？

吔屎吔得多係咁
體諒下

Who the fuck is this
我淨係識垃圾朗/吔屎朗

由得佢
推post緊要啲

負皮狗點都動搖唔到我哋支持牙朗嘅決心

支持吔屎朗

希望今晚牙朗吔多D飽D唔好餓到手震CLICK正評變左負評啦

邊止一槍

砰砰砰砰砰

牙朗 are you okay?

枉我為牙朗宣傳佢嘅事蹟咁耐
都算得上叫行善積德
但啲股票就一瀉千里
正一好人無好報

朗
我放工了

啱啱食完飯
牙朗宵夜未

牙朗今晚有咩宵夜食？

日日都係個D啦仲要問

咪係囉，都唔熟牙朗既

又同一個口味
牙朗唔悶咩

諗住就新年會有新款嘢食

可能食法唔同
刺激啲

對唔住囉
我又唔似你咁可以同牙朗住埋一齊啦

牙朗真係
勇於挑戰所有新事物
又贏

椰汁朱古力

晚安牙朗

早抖
為大局著想，強烈支持未審先判牙朗死刑

牙朗做嘜勁要比你哋咁日日追擊？

靜咗兩日我對牙朗有新嘅睇法
原來死並唔係終點反而係重生嘅起點

大家想牙朗死係想佢快啲重生

呢種諗法好溫馨而我相信牙朗都認同
希望牙朗可以快啲獲得重生機會

根本係人追擊牙朗
反而係你追擊我哋呢班牙朗支持者

21/3

我想玩埋一份咋

玩埋一份冇問題
但我地呢啲唔係叫追擊，係支持

牙朗好快就會好似火鳥咁浴火重生
牙朗又贏

無錯

越諗越對路
牙朗只要重生就可以再次高飛

如果可以直播點擊率應該幾高

都係垃圾㗎喇

城市追擊加今日睇真D

我好支持牙朗被判死刑

唔好下下死刑咁難聽，應該叫浴火重生

砰完牙朗就可以展翅高飛

應該冇得重新

點解

罪孽深重
犯法，運毒，衰十一，不孝

牙朗, me 去旅行了

一路順風

手足幫我報時同探埋我個份牙朗

你唔係出發去探牙朗咩？

個位係肥銯巴打

OK！
我會幫你手砰牙朗

啪啪啪啪啪

邊個仆衙咁大膽負牙朗皮

*街

牙朗好忙咁

呀朗 郭炳江都出獄了
幾時到你

牙朗，我堅信你無辜傢
你乖乖再坐下啦
要相信秦國法律

佢好乖咁坐咗近2年

唔好為咗條負皮友激動傷身

日日都有嘢做
牙朗生活好充實

坐多陣好砰啦
牙朗可以坦然面對轉世
好幸福

朗，我瞓，早抖

廁所朗早晨

22/3

啪啪啪啪啪

唔唔唔唔唔

哦哦哦哦哦

呀呀呀呀呀

有冇人知道牙朗入咗冊之後屎眼嘅闊度

裝到一個木鵰

未雨綢繆
下一次運木雕既日子好快來臨

牙 朗 早 晨 呀

呢個係數學題 (*) -> (口）

牙朗晚安都來梗
你而家先早晨

牙朗後欄今日無煙花放咩？
佢應該唔會咁早瞓

週末喎，梗係有啦

真係好
有人放埋比牙朗睇

煙花有乜好睇
想睇真槍實彈

砰砰砰砰砰

牙朗由頭到後欄每日都砰砰砰啦

牙朗而家仲識唔識放屁

放到好似thomas火車入邊啲煙筒咁喎

你形容得咁仔細既

殺人不過頭點地
算吧，收手吧。什麼呀朗，佢真係仆街左，你生活都唔會好過一點

佢犯錯太多已經無得救

見到佢被砰，我嘅生活一定好好多

我哋都係關心牙朗啫
講到好似害牙朗咁

牙朗有冇得玩潑水節

梗係有
泰國重大節日
點可以無牙朗份

23/3

點解變咗由你報時
az巴又偷懶？

去咗親自揾牙朗

人地話起行要搵人幫手報時

厲害厲害
az巴身體力行有望同牙朗一齊鑑賞白色煙花

大選完唔知會唔會有暴動？
到時個倉會唔會仲更加逼？

陣間又紅衫軍黃衫軍
牙朗唔知支持邊班

牙朗係白衫軍

仲以為係唔著衫軍添

牙朗埋錯堆就隨時坐多十碌

兩班一齊圍屌牙朗

牙朗今次有口福啦

冇人同朗say Goodnight

牙朗 ：

#include <iostream>int main(){ std::cout << "Hello, world!" << std::endl; return 0;}

牙朗Good Morning

24/3

人哋就快dinner喇

我一唔係到就少左咁多人探牙朗

其實點解咁大仇口？牙朗做過啲咩對唔住大家嘅事？

星期六日不嬲少人啲

邊有仇口
大家都只係想關心牙朗
表達對牙朗嘅支持

佢對自己唔住啫，個木雕最後運唔成

😣😣😣

我懷疑佢都比人set一Q，兩條女認罪喎

冇所謂冇分別，運毒都係打靶

打靶定終身？

我終於有ac入黎幫你打氣啦牙朗

Mina生日快樂

今日咩個個都只係關心牙朗

伯爵冇人理

69 性暗示

牙朗會好感激你

Mina生日快樂
你係泰國嘅生活仲精彩過係香港

從未有人po過呢啲圖，跟住再用Google search過呢個監獄嘅嘢。

護城河
牙朗做埋城主
又拋離連登仔多幾十條街

點樣逃獄

Metoo
朗，瞓

原來係尋日

牙朗做咩要逃
光明正大咁坐不知幾舒服

25/3

咁晏

我冇az巴咁pro

az巴之前大多數係9:50-10:00報時

各大傳媒都唔理呢單野嘅時候，唯獨呢度繼續跟進，真係好「有心」

不過最奇怪嘅，又話提堂?點解一啲聲氣都冇?係家屬唔放啲料出嚟定係點樣?

始終用運木雕方式移居泰國並唔係正式途徑
所以惟有盡量低調廢事比人嘈

羨煞旁人唔係幾好既

慢慢練習下啦

好囂張咁

不過都抵你囂嘅

唔囂佢一囂點對得住自己

佢清白架嘛，他日一定堂堂正正咁出返嚟，駛乜逃獄

牙朗你夠鐘宵夜未

星馬泰日韓香港定係中國好

講得好，時間會還牙朗清白

咁就仆街喇
查到牙朗係幕後黑手，佢打硬靶，死撚硬

好似無雙套戲咁
根本冇明姐呢個人，其實係牙朗自己幕後主謀策劃一切
人地印偽鈔，牙朗就運...木雕

樓主曲線撐牙朗？
用心良苦

有冇諗過係直線撐牙朗

牙朗出黎個氣勢都威過人
到時大把𡃁抬佢

牙朗食到japjap聲

撐牙朗呢啲咁正義嘅事
邊駛遮遮掩掩

牙朗𠽌𠽌聲

牙朗曉安

運毒既撚屌應當如此

但牙朗係運木雕

牙朗咁環保決定仙遊後唔要墓地龕位
值得大家支持致敬

想知當日牙朗運嘅木雕係咩形狀

我地日對住佢遺照打飛機算唔算係致敬？

26/3

點解要對住牙朗打飛機

咁重口

唔好加個地字....

明明佢自己嘅癖好
又要夾硬拉全世界落水

留畀巴打享用

你一開波比呢張佢
佢頂唔頂得順

牙朗日日都比白色野覆蓋住去到死得番張相都要比人顏待

個位巴打應該 緊啦
比少少時間佢陣間由佢講解下癖好嘅由來

呢 d 嘢唔需要講，只需要 j

sorry,應該係第日至啱

原來巴打唔係扮基

呀朗 隔離有post 講如果終身監禁打咩機好
你一定好有偉論可以發表

要識飛嘅

咁都聯想到牙朗
巴打好波

屌
垃圾朗吔屎

今晚好靜
莫非牙朗果邊都休息一晚?

垃圾朗快啲死好過

選舉氣氛濃厚
人人都等緊結果
牙朗班朋友都谷住等公布一次過
放煙花

牙朗早抖

成朝都未有人探牙朗

27/3

冇人想知佢係生定死

但我想知牙朗幾時有極樂砰

比較多人在意嘅係子彈嘅砰

牙朗死左你都未必好過
我怕你冇左寄託

無北韓式大砲砰？

咁狼死既你

牙朗應該接受左現實喇 佢會死喺果度

咁下次上庭即刻認罪啦
都知自己又唔係無辜

無痛苦直登極樂世界
唔好咩？

都唔知幾時開庭
覺得係有心刁難牙朗

歡迎加入砰牙朗大會

好想快啲收到牙朗被砰嘅消息

班秦國仔做野好慢

稻草人巴不願面對現實
表面上好想牙朗被砰，但其實佢冇左牙朗=冇左寄託

共依存症

牙朗家姐又唔介入下
應該請佢老人家運番轉木雕
促使泰國方面做吓嘢

牙朗被砰的話大家都會好失落

不過為牙朗著想
大家犧牲下都在所不惜嘅

Gd nite ah long

砰返廿年先

你轉死性？
5點幾仲上線

28/3

就潑水節
牙朗要開始準備好個

有咩要準備

有排梳乎

個洞要再擴闊兼挖深啲
驚牙朗 到時會變噴泉

牙朗泰國監房69人玩69？一定爽死啦

呢個post其實係做咩

關心牙朗

啪啪聲此起彼落
你仲可以去泰國聽live

香港已經冇傳媒願意再跟進
唯獨我地死守

好似交響樂咁
牙朗係秦國學埋音樂，又贏

砰砰砰砰砰砰砰

泰國歌嘅曲風變得更新鮮

係歐洲都唔同時區

人潑水

牙朗比人潑....

無條件永久支持牙朗區

椰汁

我上次探牙朗竟然係一日前

冇牙朗都可以繼續過自己生活㗎

鞭牙朗屍
同埋等緊判刑之後鞭佢條真屍

但牙朗點樣同連登仔結緣

關心牙朗囉
傳媒善忘, 香港無愛, 連登有情, 關心牙朗, 等佢知世上仲有好多人留意牙朗

想親身去鐵窗邊緣探下牙朗?

你仲夠膽講出口

牙朗並唔係孤單作戰
仲用我地班連登仔

仲要為牙朗立碑紀念運木雕事件

牙朗每日嘅生活都好豐富
就算有人想去探佢牙朗都未必會接見

整返個牙朗銅像
用邊張相好? 係咪牙朗企定定係行李箱前個張呢

張張都整番個
到時泰國又擺
香港又擺
香火鼎盛到不得了

又唔係死撚咗，咁大反應做乜

牙朗而家其實同死撚左冇乜分別

咁又係，佢嘅人生

出浴照.jpg

不了
機會留畀其他巴打

牙朗果個已經唔係
玩到爛哂啦o>O>?

班朋友錫住牙朗
點捨得比佢壞
最多變完正方形再變梯形啫

想知佢隊友有個靚女近況

咁細聲
砰

一個咁嘅廢柴都值得開咁多post講咁耐

大家都關心牙朗嘛

Push

已經比人玩到臭氣熏天

大炮

morning 阿朗

砰砰砰...砰砰砰砰砰砰砰砰砰, 呀

習慣晨操嗎

點會唔慣？
牙朗都做咗年半有多

你講乜撚嘢

29/3，砰！

不要動氣

我都唔會話牙朗係廢柴
明明係垃圾係人渣

阿朗唔係廢柴
佢係無辜架，支持佢黎緊幾十年都上訴

佢唔係廢柴，唔係人渣

佢連渣都不如

無論牙朗係生係死
我都支持
希望有一日牙朗會見到個大炮

堅決支持牙朗五十年不變

牙朗日日幫69個人解悶點會係廢柴？

公廁

牙朗貢獻好大
日日都有槍擊發生

公廁咁污糟
牙朗應該好乾淨啵
佢日日洗廁所

日日疊落漢
標題要改啦, 咩訓地下

疊羅漢

下次改

泰國新年之前出唔出到新post

環球運毒落戶泰國 牙朗歡呼：同69人疊羅漢 仲有家姐寄錢比我洗 爽過香港打工仔

其實呢D咪醒目lor, 合法移民唔洗花一分一毫
最緊要係唔洗用香港納稅人錢
你知啦，你D垃圾如果香港監禁仲要我地出$養你好撚炆架麻

講得好

仲有冇其他人有新標題嘅建議

4月13之前實得，到950都可以開定啫

我覺得保留前面泰國運毒案牙朗呢幾個字好啲
哭訴打後冇所謂

一語中的
所以幾時都話，牙朗贏哂我地，個思想好進步，新人類

牙朗，習慣左比人爆菊花未？

呢個標題好好 牙朗見到實like

泰國風水好
人傑地靈
岩晒牙朗住

你睇
開得幾燦爛

牙朗個思想超前今日幾百年
泰國能夠留住佢都係一種榮幸

你班友痴線㗎開到9 牙朗睇到一定好感動

成功唔係一朝一夕架

牙朗係newtype
同阿寶睇齊

好多謝你嘅高度評價
我地會繼續支持牙朗

成6個鐘都冇人探牙朗悶親牙朗點算呀

有69人照應嘛

都要俾牙朗同人fun嘅時間㗎

牙朗受靶圖：

點解腦魔無大炮

牙朗，真心希望你知道我地有幾咁關心你

點解你要射牙朗牙朗無辜㗎！正義必定會彰顯

我邊有射牙朗
示意圖咋
要射都係扮基巴射啦

火力猛好多

30/3
而家先醒

有報時，無所謂
你諗吓，而牙朗佢總有一日瞓咗就唔會再醒返

一槍啪死佢

或者牙朗要見證佢眼前一黑嘅剎那間呢

我好耐無黎探阿朗，希望阿朗大人有大量

去陪牙朗啦

今晚夢遊過去搵佢做愛，但怕佢唔得閒招呼我

諗起夏天 勁熱果陣 牙朗係果邊就爽啦
努力D洗廁所唔知可唔可以換一個椰青飲呢

日日都有椰青飲

仲有椰醬飲

多謝阿朗，令我好感恩而家既生活

你地成班人，睇人仆街最開心
事實係，牙朗仆街，你地既生活都唔會好過一點

事實係
大家團結一致關心牙朗
但你就故意扭曲我地嘅本意
其心可誅

自從知道牙朗用新思維方式移居成功
我就知道呢個世界天無絕人之路

仲有沙嗲 咖哩
睇黎牙朗都食得重口味咗

牙朗咁勤快
換埋bloody mary啦

你自己心照喇

你係牙朗家姐

你唔心照，又叫人心照

你都係

牙朗家姐定娘親？

3件腐皮
牙朗、佢家姐同佢老母

成家出動哂

31/3
又一個月喇牙朗

牙朗全家上下一心夠團結
應該集資請埋佢地遊泰國

牙朗又贏香港人一個月

暫時拋離咗香港人666日

魔鬼數字

錢佢哋一定有㗎
唔係嘅話，點交牙朗嘅月租

加油牙朗
牙朗係優質人生嘅典範
666個日與夜嘆世界

牙朗聽日又禮拜一喇, 你就好啦日日都有得休息

邊有得休息

牙朗服務性行業好難休到息

槍斃嗰日就定為休息日

牙朗做0仔/浪鳩盅仲唔算休息?
唔通牙朗咁叻仔日日都做1仔

牙朗會戰勝歸來

魂魄歸來

又食宵夜喇，垃圾桶

牙朗一生充實死亦無憾

香港地獄黎
祝牙朗歸來就同咀咒牙朗一樣

牙朗愚人節快樂

兩年前的4月1日，牙朗的朋友話想搵份工，他記得自己的Facebook上有位朋友Mina成日有工作介紹，熱心的他於是鼓起勇氣在Mina的facebook上留言，一切的悲劇就由個刻開始。

牙朗住多幾年係咪可以拎泰國身分證？

1/4

係開心仔既

牙朗
Goooooood
Morning

1/4 陰
當我仲要搭成個鐘巴士死去返工既時候
就諗起牙朗係泰國渡緊成世假🥺
牙朗唔知你渡完假返香港
Iphone 出到xxxx 未
Samsung 係咪出s20 呢

依家放lunch

牙朗食晚飯你先放晏

牙朗仲返到黎香港咩？
泰國咁疏乎

唔知牙朗4月1號果邊會點過呢

呃牙朗聽日放佢監

同牙朗講即日正法

呢一句無論係真定假對牙朗來講都係...
真=死，假=繼續坐

為牙朗提供驚嚇之餘兼帶來壓軸嘅絕望感
希望牙朗心臟頂得住

牙朗經既風浪多過我地夾埋
你少擔心啦

返黎香港了

又可以日日同牙朗報時

交番比你

記得要準時

牙朗
愚人節快樂喔

過左喇

遲到咗成日喎Ching

2/4

Thank you 巴打你都要幫手報時喔

盡量啦

第一日接番手就大遲到
不過算啦要俾時間適應

SORLY...牙朗唔嬲既

cls po

牙朗午安

牙朗等緊食晚飯啦

牙朗我食梗咖喱

牙朗都食緊

牙朗啲咖喱聽講好有質感同層次
絕對唔係一般咖喱

聽講免費
仲要個個都識烹調呢項料理

係幾CLS既
邊有人好似我地咁一路關心牙朗既動向

所以關心係唔應該？

總有人睇唔順眼我地嘅做法嘅

但無阻我地支持牙朗嘅決心

朗晚安

坐幾耐 ?

唔知架

到而家都冇傳媒跟進，究竟上訴左未，完全冇消息

可惜呢度冇一個泰國通響度，講下究竟點樣。

3/4

Sor...又遲左

啲傳媒係有良心嘅就唔係由我地跟啦
牙朗加油
有排你嘆

希望最少要比個兩條女耐
展現牙朗堅決嘅毅力

做咩有負評架

牙朗我食晚飯了

朗，有連登仔陪你玩足三個月

突發！即興同朋友去曼谷，然後......

有無人有清息
會唔會其實低調返左香港 袋袋平安

番香港做乜
香港慘過地獄

牙朗早就食咗
依加食宵夜

該巴打最多咪享受3個月
而牙朗可能係一世
無價嘅

清明節就快到
唔知牙朗有無諗定啲身後事呢

我可以代客拜山㗎

補番句
包燒豬雞鴨鵝元寶蠟燭兼帶燒香米酒幫你帶上山
圍起都只係$8888/位
牙朗可以諗諗

阿朗你好

4/4

成日都冇人黎探牙朗

以為打咗靶

我今日冇探牙朗

仆街點解我又返咗嚟依個po

牙朗魔力

牙朗都要準備自己身後事
我地都要俾啲時間佢

菊花劫

有咩身後輸要準備
唔係直接入土為安

5/4
冇人幫牙朗報時

活生生咁埋啦

而家晚晚都人叠人咁訓同活生生埋冇分別

5/4

遲左喇

哇你唔好再遲啲

生葬

咁順攤？
不嬲都鍾意向難度挑戰嘅牙朗會唔會順氣

你地幾時咁有時間觀念

咩呀

我報左時，總之你遲過我就係遲左

好似我仲遲過你
當我無講過啦

咁牙朗有冇得當冇運過？

木雕就一定有

唔得
牙朗運咗就係運咗

成箱行李都係
不過唔知個時個屎忽有無用埋黎運

1975年：蔣中正，中華民國總統、中國國民黨永久總裁。（生於1887年）

原來今日係蔣介石瓜柴嘅日子

牙朗就長存不死

同毛主席一樣

第時泰國同香港
都會有好多牙朗紀念堂、寺廟、銅像等等

真係好偉大

可以，不過要打靶

今日推post都幾活躍

咪又係我地幾個

清明推

牙朗有我地支持都好好啦
睇下班惡毒媒體完全唔理牙朗生死

有冇得組團探監

第日教科書會有牙朗偉大，超智慧嘅事蹟

你鍾意嘅隨時都可以去組團探
不過我病病地
唔join啦廢是傳染比牙朗

記得帶埋木雕去

你可以自己出發先

幾時組團拜牙朗

記得帶木雕

牙朗入左肉 sor係入左獄幾耐啦？

牙朗會派手下同專車去曼谷機場接送埋佢

邊有入獄
牙朗係去渡假
講左百幾二百次都誤會牙朗

牙朗決定係泰國監獄渡假都算係一種新穎既渡假方式

仲未開始審？

咁快審做乜？
比牙朗鍛練下毅力都唔得？

牙朗，早抖

Morning朗

一個二個識得醒未？
報時az巴去左邊？

我醒了

報時個條友唔見咗

佢已經忘記左佢職責

6/4

醒咗冇上水覆啫

牙朗今日禮拜六有冇得加餸

憑乜有特權

岩岩醒咋

講緊我自己

我又唔係牙朗命訓多陣都唔得

記得呀咪報左囉

阿朗有冇得申請果4000

牙郎牙郎

開左新post
第10個post好有紀念價值